想買大家樂打邊爐醬料

想問下有冇人知大家樂d沙茶醬係咩牌子
每次去親大家樂打邊爐都一定食佢d沙茶醬
用黎撈烏冬加埋d肥牛點辣椒豉油簡直一流